#Mattlink

Mini réseau social réalisé dans le cadre d'un travail d'étude et de recherche sur “l'analyse du comportement des utilisateurs des réseaux sociaux”



### Fonctionnement

#### Pre-requis logiciels :
* Python (2 de préférence, non testé avec Python 3)
* jpype
* django (1.4.5, neo4django ne fonctionne pas avec la 1.5)
* neo4django
* neo4j server

#### Commandes : 
1. Lancer le serveur de base de données par la commande : 
    
    $ neo4j start

2. Dans le dossier ou se trouver manage.py faire la commande :
    
    $ python manage.py runserver

L'adresse où aller sera indiquée (par défaut 127.0.0.1:8000)


### Stucture du projet.

* database          # La base de données Neo4J
* manage.py         # Généré par Django, permet de lancer le serveur
* mattlink 
    * settings.py   # Fichier de configuration
    * urls.py       # Fichier de routage principal
    * ...
    * network
        * models.py
        * views.py
        * urls.py
        * utils.py      # Fonctions utilitaires génériques
        * static        # Fichiers .js, .css et images
    * extras            # Tout ce qui n'a rien à voir avec la programmation
        * report        # La source du rapport (.tex)
        * design        # Les fichiers images de conception, inclus dans le rapport
    * v1.zip            # La première version du projet, avec le framework Flask.
    * README            # Voir le fichier README